# Popovers

## 特性

フィールドやレコードの潜在的な問題に注意を促す。

既に起こったエラーではなく、これから起こりうるエラーを表示する。

| 特性         | 値         |
| ------------ | ---------- |
| ビジュアル   | 表示       |
| 音声、トーン | 会話       |
| モーション   | 静的、繊細 |
| 期間         | 離脱可能   |
| オーディオ   | 無音       |

## 使用できるステータス

- エラー：フィードバック
- 警告：エンゲージメント

## べし、べからず

### べし

- 表示、非表示にするには、アニメーションを使用します。
- ポップオーバー内のリンクとクローズボタンがキーボードでアクセスできるようにします。

### べからず

- フォームの外でエラーポップオーバーを使用しない。
- 警告ポップオーバーを自由に使用しない。
